呢個笑話真係百看不厭

阿仙奴

廢老雲加咪撚出嚟獻世啦